P牌不公平

建議連登立即取消 P牌制

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

唯有咁樣推post

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

非常時期 忍下啦
除非你想連登全版變曬五毛post

就憑你依個 POST 已經要一世掛 P

講到咁你們註定輪硬

我冇野再發表

P牌有咩問題?
係無啊

你連點解要有 P 牌都唔知 ?
你嘈乜撚野 ?

你講到咁撚不公平, 但個 POST 得幾隻字 ?
你係咪以為你打幾隻字 , 就講左個道理出嚟 ?

你有咩偉論就係到吠啦屌你老母

屌鳩佢既留言 仲多字過佢叫春 POST 總字數

依隻 P 牌 真係要做一世 P 牌

幫推